點解我地唔可以蛇齋餅糭？

非常時期非常手段
整個新嘅黨派 eg: 建民聯

target 所有廢老阿伯阿婆

建制做幾多 我地做得多過佢

務求分薄佢地啲票 兩敗俱傷都唔怕

其實有冇得諗？

你使橫手就得 我就唔得？

我地200萬人 一人10蚊都慢慢玩

有創意，support 🤣

唔洗target全港 集中火力某幾區 有冇得諗？

要開始計劃下一屆立法會 趁大家咁齊心又有士氣

push

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

其實係 我一直都覺得點解唔做

黃埔

工聯會易打啲

可以
由社區做起
民宣
再入侵中老年思想
馬會入邊最開心

有其他工會幫手
工聯會啲議員又戇鳩 睇下亡國興
仲有67暴動條數未找

Push 靈活同創意係我地優勢

長輩圖月曆

因為冇支共條大水喉呀！
你信真係好似廢老老屈咁美國佬科水呀？

要這經費開支額度 關乎好多野
並不是你有錢肯用就得